★其實如果經濟大崩潰，邊個會買樓？

得返 樓換樓果d?

連燈仔
個個揸住成千萬等掃平貨

綜援客/公務員 NGO?

升市佢哋明明話all in stock

突然又all cash

hkg+ $8 慘過凌遲

而家要權貴崩潰

樓市先崩

咁佢哋都要依賴slave幫襯

d slave死曬，自己玩自己咩

只要一日未死，衣食住行就係生活必需，
你有錢買，只有買貴，唔會買錯

突破盲腸
升果陣: 好彩all in 買左樓, 起碼上左車先, 遲D 升左再換樓
跌果陣: 大把cash, 一跌入多間收租

Lihkg老千多

未聽過slave會死清

食 就真係必需

住 有好多方法走位

show off另計

港師奶: 錯失過SARS平樓係一生既痛, 今次不能再錯過了, 唔通等上車盤2000萬時俾人笑多穫咩!

呢邊又話經濟大崩潰個個叫救命

嗰邊 就個個大把cash 等入樓市

咁即係一切冇變，何來崩潰？

棺材佬

似

呢d真係必需品

Lihkg仔根本有問題

跌市突然all cash=高買 低沽（蝕）

升市突然all stock=接火棒(蝕）

蚛蝈人囉，貪咗幾十億，用咗成億運咗啲錢落香港梗係要先過水洗返白，買樓好吖，唔會跌

港豬無錢姐
支那人大把錢
真靠港豬去買賣樓咩

150老綜戶？

白表居屋既會買

食物有冇得按先，又有冇得租俾人呢？
如果你嘅食物可以按幾百萬，又可以租俾人，
你都可以等食物升值...(例如豬牛肉升咗幾成，你都可以儲下嘅)

吹啫 無所不能